蓮燈感情台就好似毒品一樣

一上感情台就專搵啲綠帽post黎睇
我本身個人睇故代入感又強
睇親都代入左做被帽個個
深深感受到個種痛徹心扉
但又忍唔住睇 睇完一個又一個
真係好撚病態

有無人明白我

咁你除帽咪得囉

Agger

未戴

感情台台長認同

無戴咁你又代乜鬼入呀

失敗者係我係我

然後好怕自己會有同樣經歷

抄登clickbait都好睇...
op傻子

無錯 越睇越怕 越睇越想睇

睇撚到個人好抑鬱

唉 屌
戴左

光速就除左帽

點解要咁對我